[韓版rap god] IU rap到上天花板

level1

level2

level3

level99

YEAH~~~

。。。。。。。。。。。。

rap得好得意

gagagagagagaga

傻bb